而家啲蚊係咪識穿牆，明明開咗成日冷氣 都可以有蚊入到嚟

你睇吓個身
一隻
兩隻
三隻

佢潛伏咗好耐

🦟

開夠外掛未

今年d蚊好撚癲
係咪食tg食到進咗化

未

係咪就係係你冷氣機邊位入

日日都有
以前都無咁癲

冷氣機唔係鮮風

終於搵到條仆街係邊

啱啱比蚊咬撚醒咗
好痕

我未呀dklm

著長褲佢都咬到我大脾

開少一晚都被蚊咬

喺你道門個罅入嚟

冚家剷 我已經擺咗盞滅蚊燈喺出面 都唔知邊度走入嚟

擺咗都唔一定work ga ma, 啲蚊就係咁仆街

開冷氣，點蚊香

花式自殺

係部冷氣飛入黎

Tg煙到啲蚊出哂黎